手足們 20我地堅持民陣發既和理非遊行 21打後先裝修

杰哥今次呢個仇一撚定要報，但佢20搞果個係遊行本身係for和理非。我建議我地唔好搞20果個遊行，裝修等21打後開始會好啲

留名 睇樓主比人屌死

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

此仇不報非港人

點解兩樣野唔可以同時做 和勇各有各做

因為同時做大家搶左大家個關注度，事倍功半